****是历史上第六十一次航天飞机任务，也是[奋进号航天飞机的第六次太空飞行](../Page/奮進號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[西德尼·古蒂雷兹](../Page/西德尼·古蒂雷兹.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），指令长
  - **[凯文·齐尔顿](../Page/凯文·齐尔顿.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），飞行员
  - **[琳达·格得温](../Page/琳达·格得温.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[杰罗姆·阿普特](../Page/杰罗姆·阿普特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家
  - **[迈克尔·克利福德](../Page/迈克尔·克利福德.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[托马斯·琼斯](../Page/托马斯·琼斯.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），任务专家

[Category:1994年佛罗里达州](../Category/1994年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:奋进号航天飞机任务](../Category/奋进号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1994年科学](../Category/1994年科学.md "wikilink")
[Category:1994年4月](../Category/1994年4月.md "wikilink")